[理性討論] 美斯呢場表現真係咁差?

如果佢肯跑多啲現位攞波 阿根廷可能贏埋

理性討論就咪上連登啦

條友根本冇heart 不論領先定打和 成場西口西面 行行企企

兩個助攻 拎到波都有威脅
叫比其它隊友勁囉
唔通真係下下一扭十射入先叫勁咩

連登雖然比人叫Child登jer
唔好咁啦

其實係 有好多位現多d都會順暢左
但係佢兩個助攻 臨尾果下靚助攻頭鎚都證明到佢表現唔錯

當代計佢體能令佢上唔到球皇級

佢係拎到波下下都有威脅
問題係 佢有幾可走去現位拎波

俾 麥巴比 比下去

2014已上球王級

阿朗唔係一扭十就冇feel正垃圾
花迷又開始退啦

現位
點現呀
要返落中圈拎波先有波拎

好好

笑話?

唔差但唔係球皇
普巴比人圍佢又被人圍 普巴博到罰球入到波高下立見

散步左成場
臨尾比腳靚波
普通啦

合格有餘但係唔足夠

幾乎過曬所有人 但對住個龍腳軟

幾時都係話佢人品有問題

呢個po都痴撚線
小花輸左仲有理性討論

我地朗隊先做到呢種前鋒變防中嘅踢法

咪撚再吹佢話球王就得
前幾年真係講到無人能敵咁 但踢親國家隊就變左凡人

係入唔到波姐
不過CHILD登仔會覺得迪馬全場瘋狂交失但入到波會比佢好

第一球助攻負碌咋喎，好似簡尼入嗰球咁

唔算差
但世界對佢既期望唔係「唔算差」咁簡單

檢討下一對強隊 個後防就比人中出完場先啦

差啊 期望佢做球皇中既球皇

而家世界盃踢到普通一線球星咁

普通球員囉 同包皮一比現哂形

唔差 起馬知個波落到佢腳好大機會傳倒加自己埋門只可以講早啲出阿古路應該好好多

2助攻算係咁 不過跑動真係太少 唔知係咪體能太差定係點

比簡迪man mark都算
仲加埋馬度迪

太遲出亞古，冇人同佢夾
真係靠啲亞甲仔咩

唔係

阿根廷防守廢咁多

冇球王級表現lor
事實今場阿根廷真係冇組織可言
美斯亦踢唔出係巴塞時既5成

作為普通球員嚟講算ok，但上帝就吃得屎

做得球皇的確要有翻球皇級表現

呢個真

小花迷成日講2助攻
第一球擺明負碌啦
美斯特登射人腳deflect咩
有球黃金機會又冇力射
唔係話佢差
但都唔係球皇級囉
更加唔係其他隊友垃圾靠小花carry lor

都係的，成個World Cup 得５％時間係球皇級表現

2助攻

佢而家巴塞都無佢以前果時咁勁la

唔差,係後防垃圾 次次比人打反擊都輸

有波掂嗰陣唔差

黃金機會
你話自己一個過３個最後射比個龍個下？
個下佢過完 只可以拎右腳射重要拎埋條腰硬射點算黃金機會

定有其他黃金機會

盡情負皮

美斯每場至少比兩條黑腸夾 推多兩下第三條黑腸黎幫波
last球一冇人夾美斯 是咪亂咁傳入去 -6拎助攻?

牙朗有冇D類似小白/美斯 比幾條友夾既場面?
我識野少未見過 可能C朗走位靈活冇人埋到佢身掛

利申: 佩服C朗有仆街美斯冇既鬥志 領導能力
去到依家呢一刻冇得唔認C朗整體係癲過美斯
但都仲好想知點解足球界入面 好少有兩/三條友夾實C朗 mark實C朗既畫面?

真係要討論其實第23球係法國防中派牌去左路先輸，而同佢對位就係攻中，姐係美斯。上腳進攻表現絕對唔差，但佢唔跑唔現位真係害死隊波

美斯 攞哂平時分
世界盃唔洗話打到06 zidane 98 02ronaldo咁

打到pirlo inesta 已經夠哂登基
不過佢做唔到

球會D波 踢完就算 唔係果隊Fans 跟本唔會記得
世界盃真係記一世

咁以佢既能力，同球迷對佢既期望，今場表現話係差都唔過份啦

第一球都叫助攻真係得你地D花迷先講得出

睇多啲片啦，youtube 大把

幾十條友跟住佢 唔現好過現

冇體力
唔似之前可以撚狗咁過人

c朗入波就十二碼唔計tapin唔計
花迷

無後防既足球 你反cup 1:2
即時幫你輸到4:2

黎黎去去得一招

可惜佢一球都入唔到

我覺得其實合格
但作為球王
大家對佢要求當然高
要佢扭轉乾坤

今場比Mbappe完全比下去

老喇始終，見到體能已經跟唔上

一定唔係佢最好個時
但未至於差啦
話輸佢個D究竟有無睇場波
條後防俾人無限中出

有你地唔知姐...成日講到c朗冇人mark咁

唔係撞人入埋啦

睇左三分鐘未見到有呢個畫面
不如講埋幾分幾秒係有我講比幾條友夾既情況

C朗的確冇美斯咁上腳 少D出現呢種情況
比人標波就即傳 係勁既

不過好少比賽 對面係會安排最少兩三個睇死C朗
一拎波即埋身 過左就算食牌都推跳你中斷進攻咁
當然又可能係C朗身位勁 同埋唔會太上腳 應去則去

我岩岩google c朗有冇D類似小白一個人比4-5個人防守既圖....我再搵搵

真係佩服

美斯就場場出現呢堆畫面
上腳累事

小花不嬲吹大左
只係活係疤既體系球皇
其他隊咪一線

的確係＂助攻＂ 但拎嚟做支持佢好勁嘅論據就真係好戇鳩

撐佢都咁話

比人夾咪現位做多d one touch 囉
自己妹妹下決定慢當自己好波

理撚得你

本來都算撚數，表現算好，但真係成日行行企企，不過見佢咁可惜都唔會講啲乜，但入親個個post都有人拎佢第一球助功嚟j 心諗咩料

光頭佬擺美斯做false 9
但中場冇波送到上去 結果要墬墮後拎波
係巴塞一美斯一突破完可以直接對龍門起腳
係阿根廷 佢突破完係分波咋

求其都cap到3張

係巴傳俾艾巴/蘇9
可以回番俾佢攻門都得
係阿根廷傳左俾pavon/meza 就永遠斷纜

同埋美斯不嬲踢咩比賽都比人夾架啦，淨係世界盃咩
咁點解其他比賽表現好，今屆世界盃又唔得呀
隊友係唔走位表現冇美斯咁好，但美斯都踢得差
以我地球迷既期望，覺得佢踢得差好正常